有無玩緊CMB嘅巴絲，香港人！反抗！ (84）

新手留名交低pw是常識吧？

我都覺， 有時會不自覺地I like 左🤦🏻‍♀️

* unlike

話說我從未match過女性
有一日無聊禁俾埋男性睇 好撚多like 即刻熄返佢

利申非gay

個password有咩用

巴打好吸引巴打喎

花絲超正， 記得mark 實

去discover 度跟年齡身高搵人, 最後個數字就係幾多張相

但咁都幾易搵到好多一樣數值既profile
可能要改下個身高

無其他職業like 你？

好遺憾我唔是同性戀

大家都知花絲咩樣？

ic，tks

識貨， 快去搵返個

想

可能揀緊

Hi到心很累

同意

無人要🤦🏻‍♀️

老子什麼花也不信

唔用hi，轉下其他冇咁攰
唯有咁

有的，早幾十個post之前

nop

我地唯有抱頭痛哭啦🤦🏻‍♀️

其實新人想問依到幾多人出pool

咁咪試下其他

係囉， 最衰我係中女

你係絲打定巴打？

未了解咁多， 我估絲打唔會即刻應承

正啊， 要賽後報告

巴，我都少用就咁hi，多數搭埋其他野講
例如self intro，講下佢icon邊度影，之類
self intro多

絲打表示， 如果巴打有認真睇相， 睇self intro 會有興趣回覆多d

Lm等睇你intro

其實我都遇到過， 好明顯覺得佢搵人hae, 搵人陪佢食飯。
所以無出到

毒撚 放多次

我都係盡量做，表達誠意
多謝絲打意見
希望match完打開到話題la

係喎， 花絲， 講中左心聲😭😭

見面直接了解會開心d?

車相定行山相？

咁又唔可以100% 肯定， 都可以見左先
加油啊💪🏻💪🏻💪🏻

我只係知呢度巴打好像好細個🤣🤣🤣

應該係， 不過留完記得改返正常， 唔係到時CMB 其他人會誤會, 變左match 唔到🤣🤣🤣

自己唔得、 都希望你得😉

你咁好衰啊🤣🤣🤣

唔試唔死心者， 食個飯又唔係咩大問題， 起碼唔會後悔

花絲係每個巴打都會睇下🤣🤣🤣

32

有絲打嗒你糖, 快d 俾profile 佢睇

我想睇花絲相啊😍😍😍

留PW 睇下😍😍

高質絲， 好想睇😍😍

點解無可能？

睇過

你又知？

Dry左4年留名

跑步？

低質冇match咪係度囉

俾姐姐睇下啦🤣🤣🤣

想要PW

見到你個名已經驚

你d相

35 你啱唔啱

咁搵唔到啦🤣🤣🤣

睇下無壞

我後生幾年實瘋狂match茶絲

真係中女🤣🤣🤣
搵唔到

174正呀
最中意172-178高既女仔

好想like sis

因為我大佢11年
先唔講雙方條件，剩係要佢接受我咁老+我接受佢咁細 已經非常難。係度吹下水開心下算啦

我反而會選168up 無上限

我揀165up，但其實150-180都ok

係喎， 高先靚

點解？

即有機

164

正呀

咁突然

No~UST

引你上水

但我依然搵唔倒你

嘻嘻

好名好名

個條第一句識講既就係食屎狗

玩咗幾日發覺個個都好高質。。 毒撚表示慚愧

大家咁話

呢度好奇怪， 明明個個係高質巴絲打， 又話無拍拖。
都唔知真定假

佢有suggested ? 可以like

好想有個米7女朋友

點解個個都好似咁高汁
好自卑

我好低汁
但唔自卑

毒撚最忌有自信

女人過百like 好正常
你開個新account 做女仔就知

男都得

係喎， 出來呃like

低質姐姐留名

睇呢個無意思

有無咁誇張🤔

Pw

咁得意想試下...比人圍既感覺

花絲睇唔上眼

試下

係

我都未

姐姐表示唔好啦， 嚇親人

相機

痴線絲自回

每日咁多like定累積

咁搵唔到啦🤣🤣🤣
想睇下靚仔都唔得

何必怕醜

你邊位

Push

有野請教： 想問點貼相？ 🤣🤣

側面相？

[其實花絲可能有999+，只係個app show唔晒[/member]

有正面

Property management ?

紅色遮？

日本相？ 定好多海？

戴帽？

.........

我都搵唔到

可能姐姐年紀太大， search 唔到？ 🤣🤣

都唔知邊句真邊句假
全部人高質定低質都match 唔到人
而個app 仲未執笠

有畢業相？

係囉。
高質果日可以出去搵， 應該大把

*果d

高質可愛巴

有道理🤣🤣🤣

Kwun Tong

唔覺得男多女少.....

Wow 等睇你地一齊😍😍

直接係連登搵仲易

同優質巴無緣

你不如改下身高

302013

Banking 第二張相有貓

咩都無打好難識人

之前玩過三個月 停左del埋

即刻打左幾句

聽話

試up 相， 請問睇唔睇到？

Yes

ya

睇到等你靚相

有冇絲打有pw可以search下

點解無晒人

無左花絲就係咁🤦🏻‍♀️

個場靜晒

睇到人地要求咖？

姐姐想睇靚仔， 有冇PW 分享下？

原如講下無聊野， 當呢度係CMB 咁傾🤣🤣🤣

*不如

求各位巴絲解答 非正式統計
有無人玩CMB真係為識朋友做出發點？

多人應機

No wor

之前係咪有咩高質區

我發覺自己上兩個reply一係reply錯人一係打錯字。。

邊度😱😱😱
竟然miss 左

我搵唔到🤦🏻‍♀️

我搵唔到.........

mat唔match到
講到尾咪又係樣子問題

你的樣子如何...

認真mode:

其實大家都係想搵個人陪下自己， 想去玩有人陪下，
所以想搵一個岩嘅， 唔好再轉來轉去。

但愈唔想再轉， 其實愈難行出第一步。
離開左學校之後， 不會有返學咁多時間去了解一個人。
所以大家都覺得從新認識一個人好難。

然後， 所有交友app , 大家都會睇左樣先。
但其實， 當你同一個人相處左之後，了解左一個人，
你會睇到佢嘅內心， 知道佢嘅性格，
反而樣就係其次啦.....

不過無開始果一下， 唔會有之後的了解。

唔想再玩啦，好心累，希望大家早日出pool

好有同感，但一開始唔試多幾個又點知邊個岩？玩左冇幾耐，但已經好心累，你想同人認真但點知人地可能只係搵你攝時間，或者冇意發展又拖住你先

但我想要既唔係豆

所以心好累啊。
上來吹下水， 應該好快唔玩🤣

我諗我應該停一排再算，或者可能其實我唔岩玩

你有咁既想法
但對面唔係
咁就好灰機
仲要絲係apps有主導優勢

我反而覺得最難接受係本身傾得幾好 見完唔啱 就即係斷晒contact 人與人之間ge緣份變到好流水式咁 真係人來人往

係，可能我太過投入，覺得好心累，連自己做錯咩都唔知

想問下有4張相，但likes you 得1個，姐係有幾多個

應該個個都係依四張相架

咁可能我狀態唔好，但越玩越覺得自己好差，無論match唔match 到都好

搵到 但冇bean add 唔到

😑😑😑
可惜姐姐唔靚

點解絲有？
利申： 我係絲， 唔覺有

我覺得有機會係d相俾人太大落差？
我全部用真相🤣🤣🤣
包包面中女

係... 可能緣分未到？
或者到時根本唔係用app 識
依家好隨緣嘅心態， 反正一個人都ok,
不過有時想有人陪下

一個

North point?

好多真心高

認同， 因為大家係有目的咁去相識、有時覺得好怪

唔識得加密

哈哈， 姐姐年齡係秘密。
有咩方法可以俾相大家睇而唔出現年齡🤣🤣🤣

搵唔到

所以無🤣🤣🤣
你地諗到方法再話我知啦🤣🤣🤣

係咪要課金先睇到like數

我未至於係傻嘅🤣🤣🤣

3X 歲 受唔受我玩....

哈哈、 老人家， 所以睇下算🤣🤣

講真， 有時覺得拍拖仲煩， 有d自由會無左。
所以好難選擇🤣🤣🤣

唉，無休止咁等真係好攰，主動出擊都冇仲攰

完全同意 不過係覺得將來會後悔 類似知道Ｅ家唔儲錢 第日會窮

又唔係怪既，但好似冇左戀愛個種估估下既感覺，同好似大家為拍而拍咁

感覺會有D怪怪地

係....所以反而會睇多左條件。

所以咪怪囉， 感覺唔同左

我都係咁覺得， 所以搵下
但又唔係好積極🤣

兩樣都累咖， 累嘅時候就離開下🤣

哈哈🤣🤣🤣
等我聽日得閒試下

.

所以都係停一停，諗清楚自己想要咩先

咁又唔好咁灰心，個look搭夠咪得囉

係。。好有同感，上面好多都係速食既感覺，心好累，所以玩下又停下咁

留個名先

利申：我係黎睇靚仔嘅

我覺得認真既人未必覆得咁密or表現得好有興趣, 大多數係player&極飢渴會係咁講野

咁即係我認真識人，但又覆得人密同快，就會令人覺得我係player&極飢渴？所以我應該就算得閒都要等一陣先覆？

”我覺得”大多數”
你係要咁睇野，我唯有答你要變既唔係行為(覆得快之類），係心態，反正就係你想覆就覆，例如我自己可能覺得大J條片當下比你更有趣，我就睇左片先，咁唔代表我唔中意你... 簡單d就係你唔可以要求一個係cmb識既人工作以外就係你

有樣先得咖🤦🏻‍♀️

真係？咁可能忙都唔定嘅

健身巴正啊

絲手會覺得秒覆才應該🤣

我幾乎識既男性都係唔想秒回 秒回既都係為左迎合對方

［member]321734[/member]
老人家....

Lm等同高質絲瘋狂對話

10個咁多 我班得2個

我又唔係話要求依樣野，只係想講覆得人快唔代表係player&極飢渴，只係可能個話題岩傾同咁岩冇野做

唔會啦，邊有可能次次秒回

冇bean可以點玩
紅巴

我都覺得係

哈哈， 應該都係

Mean 絲摔手區

Mean 絲揮手 區

睇唔到

想見識下..

正🤣🤣🤣
女先好睇

CMB好多好索嘅女

其實一個有正常職業嘅人
下下秒回你先驚

（份工真係好得閒？）

咩工咁正...

好得閒....
不過一時時， 有時忙到PK

你地都唔加我

花絲幾識玩

LM

原來真係有 因為同我傾緊嗰個話想識朋友 但我其實想追佢 如果佢出發點真係咁pure我諗個成功率又再低一啲

discover 比左豆人係咪第二日12點一定會係對面discover彈出嚟？ （假設個女仔唔多人like）

恭喜

[url]251707 埋土[/url]

但好難知人地有無另一半

應該係🤣🤣🤣

想識朋友一齊出去玩？

花絲真係好野來， 唔好錯過機會

btw 點先加密到..？

我試過［member］前後都唔得..
（見上面失敗例子）

公司好多巴打， 不過好多都結左婚🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
一間搞錯左， 會好似唔係幾好， 好似做左壞人咁

食飯果d其實係呢度約仲快🤣

UST?

幫你製造機會

開返個

唔會啦， 大家吹水， 呢度都傾到

可以搵返🤣

以後不如將花絲profile 放係頭post

咁樣我怕佢好快出pool 然後成個post靜晒

［member] testing [/member]
睇下得唔得先

都係唔得ge....

[/member]

咁佢有無拍拖先，無的話你都可以追佢呀，做朋友之後做戀人都得呀

asxxx？

相片顏色太灰啦， 有無陽光d感覺嘅相？
彩落人會開心d

咁細個學校識會好d

咁太灰....

係會有嘅， 當然唔可以搵男神女神級

大把人追啦

因為阿姐放假， hae 幾日， 得閒mon 下post 🤣🤣🤣

俾多次睇下？

好啦....可以放， 放完唔再玩🤣🤣🤣

放啦

我地放pw 你又話搵唔到

無嘅

俾姐姐睇下又唔會蝕底嘅

有冇profile睇下

我又放下先

Hkbu

改下先

試下放先 預左無人搵到

巴打課左金 咁爽

Free trial one week玩下, 其實都係八掛下, 冇乜用
佢要唔覆你都係唔覆你, 不過你見到佢已讀咁解

留低pw等人揾下

25 172 3

我睇唔到人名嘅

發現依到個個男 又高又型
女又靚
要我真毒點面對

所以點解我唔敢🤦🏻‍♀️

呢度d人好多都扮毒撚，特別係男仔。
一企埋d靚仔隔離，我係會自己彈開果隻。

不要再說了

有冇pw r

我番工好忙😂

我唔諗住玩住啦，唔洗睇我啦

佢無拍拖呀 但佢覆得好慢 我仲搵緊理由俾自己去馬 難得上一段六年情終於走出嚟

Goes on hold跟住睇sugguested嗰頁

我開頭都睇錯你名係913茶王

加油

錄音唔好咩?有d人懶得打字會錄音

錄音又有得聽埋把聲聽埋語氣

快d影返兩張。
識影相嘅巴打？

姐姐表示你大把時間

姐姐pw

死啦連隻app都唔鍾意我

玩左2個月match到既翏翏可數

推

買相機？

同以前Ex 一齊買左一部， 不過分手就無拎。
但其實好重， 旅行都唔會想拎🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
除非搵到男朋友拎🤣🤣🤣

玩dc仔咪得

DC 同電話分別不大

Iphone夠啦

留1001俾人踩